msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "Main Program"
msgstr "主程序"

msgid "Main Program Information"
msgstr "主程序信息"

msgid "Installation Status"
msgstr "安装状态"

msgid "Compilation Time"
msgstr "编译时间"

msgid "Admin Panel Information"
msgstr "管理面板信息"

msgid "Config dir path"
msgstr "配置文件夹位置"

msgid "Lucky"
msgstr "Lucky"

msgid "ipv4/ipv6 portforward,ddns,reverseproxy proxy,wake on lan,IOT and more..."
msgstr "IPv4/IPv6端口转发,动态域名服务,http/https反向代理，网络唤醒(可通过第三方物联网平台接入各大语音助手实现语音控制开关电脑)"

msgid "Running state"
msgstr "运行状态"

msgid "The Lucky service is running."
msgstr "已启动"

msgid "The Lucky service is not running."
msgstr "未启动"

msgid "Lucky Status"
msgstr "Lucky服务状态"

msgid "Collecting data..."
msgstr "收集数据..."

msgid "Set the Lucky access port"
msgstr "设置访问端口"

msgid "</br>For specific usage, see:"
msgstr "</br>具体使用方法参见："

msgid "Base Setting"
msgstr "基本设置"

msgid "Not installed"
msgstr "没有安装"

msgid "Installed"
msgstr "已安装"

msgid "Admin Panel Login HTTP URL"
msgstr "管理后台登录地址(http)"

msgid "Lucky Arch"
msgstr "当前环境CPU架构"

msgid "Lucky Status"
msgstr "Lucky运行状态"

msgid "Lucky Compilation time"
msgstr "编译时间"

msgid "Lucky Version"
msgstr "版本"

msgid "Admin Panel Login Info"
msgstr "管理后台登录信息"

msgid "Account"
msgstr "账号"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Admin Panel"
msgstr "Lucky 后台管理"

msgid "Open AdminURL"
msgstr "打开后台管理"

msgid "Lucky Admin Http Port"
msgstr "Lucky 后台HTTP端口"

msgid "Change"
msgstr "更改"

msgid "portValueError"
msgstr "端口值有误"

msgid "Get Lucky Latest Version"
msgstr "获取Lucky最新版本"

msgid "get latest version"
msgstr "查询最新"

msgid "Admin Safe URL"
msgstr "安全入口"

msgid "DefaultAuth"
msgstr "默认登录账号密码"

msgid "Reset 666 as admin account and password?"
msgstr "重置账号密码为666?"

msgid "update success"
msgstr "修改成功"

msgid "update failed"
msgstr "修改失败"

msgid "Allow Internet access"
msgstr "外网登录后台"

msgid "Are you sure Enalbe Internetaccess?"
msgstr "确定要启用外网访问?"

msgid "Are you sure Disable Internetaccess?"
msgstr "确定要禁用外网访问?"

msgid "are you sure stop lucky service?"
msgstr "确定要停止Lucky服务?"

msgid "are you sure start lucky service?"
msgstr "确定要启动Lucky服务?"

msgid "Config file path"
msgstr "配置文件存放位置"

msgid "The path to store the config file"
msgstr "存放配置文件的位置"

msgid "allow"
msgstr "允许"

msgid "not allow"
msgstr "禁止"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"